黎緊裝修 有無野要注意

求指教

收貨標準講清楚

閉氣

即係點呀

好大塵

唔係自己做啦

天水圍？

我都想抽到居屋 個度好正

十個裝修佬九個閪人，你根本冇得避。

比錢前要有清楚合約

搵有牌有公司

每次都錄音

通常好傳統，如果睇完設計書想有d風格唔會有驚喜俾到你，什麼loft風簡約潔白唔識

油漆呢，木門呢，仲有好多項目

300-400尺單位 $250000
500-600尺單位$280000
基本裝修參考價

要設計公司有設計有風格加$50000-$100000不等

要有全屋傢私訂做加$8-10萬

如果預算得20萬左右就 是撚但算喇

15

淨係爆廁所同廚房 十五應該得嘅
全屋爆就三十走唔甩

如果十萬八萬話可以整靚佢，果d爛尾或最後屈加錢

唔好貪平 一分錢一分貨 有咩條件要求做前講好 人地師傅會用呢個價同你做 唔好做到一半又加野 唔係就要加錢

得 重做全屋批灰油同廳既地台

但係廚房廁所殘殘舊舊，住落無幾耐又滲水俾人投訴？

點會呀 佢係原本有滲水就話姐

防水層都有壽命，本身設定效能用二十年，上手用咗廿二年，你一新入伙舊裝修，開頭唔覺，跟住就會慢慢出問題

廁所同廚房唔搞佢架話 好少會出事 如果係有事既一早出事 人地唐樓40 50都無事啦

住徙置區咩！成幅身家掉落去唔係少少都唔搞埋呀

咁要睇你比幾多筆直做裝修先得架 唔通你比10萬8萬 做晒400尺全屋爆加翻新咩

，無筆直整d唔整d不如唔好整，要整就一次個

3-4百尺要一次過整晒佢起禁價都2X起 仲要睇下會唔會訂造家具同特色設計 貴既去到6X-8X都有

自己跟緊啲
裝修佬會用假嘢 (假結油漆個罐係你想買嘅牌子，不過裡面啲料唔係)
成日會用大陸嘢扮外國嘢 (例如講明要英國/澳洲銅喉，會俾大陸嘢你)
成日會游說你乜都用晒大陸嘢 (價錢係平，不過問題係極易壞/爛)
一日未完工，未過保養期，唔好俾晒錢，唔係一定唔會再幫你跟

磚，浴屏，燈具可以番大陸買

浴屏唔好！會自爆

我屋企果個大陸買架，用左兩年

留名

磚大陸 同外國真係爭好遠咩

日日收工上去望一望

果陣時我係咁跟

磚同潔具都得，但馬桶水喉呢d野係香港買隱陣好多

最好日日啦，發現有咩錯手都可以即時講叫佢執番
我早排裝修開錯上網位，第二日叫佢即刻執番，遲左舖左地就煩

師傅有冇開聲叫你唔使日日上

比成幾球野咁辛苦買間屋再成間屋比佢裝修，第時住既係你，唔跟緊d點得

巴打浴屏用邊隻
dd shower eagle果d有d貴

冇呀 佢話 嘩！陳生日日黎睇既

其實我只係想知佢地每日進度 跟緊d咁